火炬之光2實況:Act 1完結

6月15日: Day 431
11:00PM-12:00AM
遊戲: 火炬之光2 (Day 2)
今日完成Act 1去，下次就再打埋另外兩個章節去！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: